不甘新書被何君堯狂踩 劉皇發妹夫薛浩然發聲明反擊：你無錢買咪唔好睇囉！

身兼鄉議局執委嘅建制派立法會議員何君堯，同鄉議局研究中心主任、前鄉議局主席劉皇發妹夫薛浩然周不時針鋒相對，兩日又上演大龍鳳。何君堯噚日現身鄉議局大會，見到薛浩然本新書《香港馬照跑--東西文化融匯下的香港賽馬事業》，出po狂鬧「不值一文」，薛浩然不甘示弱，今日出聲明叫何君堯「對自己的言行負責」，仲反擊何話：「你無錢買咪唔好睇囉！」

今日輪到薛浩然反擊，出聲明話本書確係用咗馬會同學者嘅資料，但整合呢啲資料再做評說就係佢嘅個人學術體現；講到錢嗰方面，薛浩然仲強調可能何君堯唔太清楚，佢個人同研究中心，至鄉議局嘅工作同財務安排，所以提醒何君堯喺社交網上嘅陳述不實，勸何作為公眾人物要對自己嘅言行負責。

至於何君堯話本書賣168蚊好貴，薛浩然就話：「你（何）無錢買咪唔好睇囉！」佢噚日之所以放書喺鄉議局大會只係想送畀大家睇。而若然講錢，薛浩然話鄉議局係無畀錢嘅，只係研究中心同自己向外籌款，佢反問何君堯喺套丁案又做過啲乜？連搵何君堯律師樓都開單啦。

狗咬狗

佢連老豆老母都墳都無錢執啦講經咩

吹雞劈返鑊啦

佢兩邊人不嬲都唔中意對方架啦

支聯辦特登捧何妖想制衡劉氏皇朝

睇返何君堯721元朗動員能力，我諗薛浩然買定棺材生地都得